覺唔覺香港人欠曾蔭權太多...

佢絕對係一個好皇帝 愛民如子

停晒居屋公屋

曾他首

人人都欠佢一拳

煲呔vs林鄭

樓價，自由行

之前山竹果陣
政府個應急系統就係曾蔭權任內做落好哂

宜家成個credit比哂林鄭拎

當然啦，連隻鑊都係林鄭食哂
當時個系統咁岩無諗過災後重建工作同點協調
所以10號風球後個個返工返到滾水淥腳啦

如果講咁多任特首，佢比較好，雖然無乜建樹，但正如黃仁龍講，佢抵擋左好多中共對法制上的要求，有限地保護左香港的法制，但香港人無欠佢，因為佢亦無乜善政做過

佢保護香港, 冇分化香港, 就算搞政改都係搞唔成就算, 唔會非友即敵, 我覺得佢起碼係一個正常人先

恕難認同
覺唔覺曾陰拳欠腥講人太多就真，搞到腥講人買貴樓

而家的特首庸碌就似昏君
積極既就係暴君
唔做野好過做一堆野害人

佢欠香港人太多就真
唔係佢今日樓價都唔會咁高

講真 4個都係仆街
1.每日150
2.停居屋
3.差啲玩屠城
4.八達通都唔識用

連民生，居住問題都未搞掂，講乜春民主。

董生八萬五先係生不逢時嘅德政

未撚再講民主喇好嘛
大部分港豬仲活係最底個層
即係食訓玩屙仆野

覺唔覺曾蔭權欠香港人太多

比班藍絲搞死左
人人有屋住,邊有得炒呀

屌你老母，我真係屌你老母呀！
依家香港人要用成世為奴去換個住ge地方係邊個搞出黎？
呢d仆街都有人吹奏？

所以話一隻手係拍唔響
有暴君都要有宦官配合

第三層：

「TVB收視 is belonged to 香港人 」
「香港人 loves TVB 」
「香港人認為 TVB收視 needs 香港人」

人人有屋住，社會問題都會少好多

廢老思維：香港越亂越多油水撈